[1月新番]賭ケグルイ×× 狂賭之淵×× 第2章 集中討論區

CAST
蛇喰夢子 早見沙織
早乙女芽亜里 田中美海
鈴井涼太 徳武竜也
皇 伊月 若井友希
西洞院百合子 奈波果林
生志摩 妄 伊瀬茉莉也
夢見弖ユメミ 芹澤 優
豆生田 楓 杉田智和
黄泉月るな 鵜殿麻由
五十嵐清華 福原綾香
桃喰綺羅莉・桃喰リリカ 沢城みゆき
等々喰定楽乃 潘 めぐみ
等々喰ユミ 井上遥乃
蟲喰恵利美 竹達彩奈
陰喰三欲 内山夕実
陽喰三理 大久保瑠美
和楽喰淑光 高垣彩陽
狛喰 希 北原沙弥香
骨喰ミラスラーヴァ 斎賀みつき
尾喰 茨 細谷佳正
尾喰 凜 石田 彰
×喰 零 朴 璐美

STAFF
監督：林 祐一郎／松田 清
シリーズ構成：小林靖子
キャラクターデザイン：秋田 学
美術監督：松田春香
色彩設計：末永絢子
CGディレクター：奥納 基
撮影監督：柳田貴志
編集：武宮むつみ
音響監督：藤田亜紀子
音響制作：HALF H・P STUDIO
音楽：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

PV

官網

1月8日起播

賭ケグルイ×× #01(新) 『再ビ賭ケ狂ウ女タチ』

生肉

最鐘意睇佢扮豬食老虎個樣

推

直接做廢物百喰家族，門之塔呢

睇完上季
套野0賣肉 咁撚健康

龍娘 阿福

早見集集都呻吟 聽聲都夠做啦

屌你有肉食未啊

會長把聲正d

老婆

幾時有熟肉

快D出

清華呀

留名

第3幅 夢子:你唔係想縮沙呀碼

屌 水著回都無啊
嫖賭飲吹呀
監督食左屎唔識規矩？

夢子露最多果次淨係畀人除件校褸
咁撚清真Style

屌你正 播播下有第一季op

快手搞掂一個
太多人要打

立即西面

第一季之後有SP?
好似睇漏左好多野咁

好似有套 ·雙
同埋cut左秘書劇情 但我無睇 唔知好唔好睇

我究竟睇咗啲乜

如果冇記錯，第一季應該冇對清華，果場係最有睇頭的賭局，竟然cut咗？然後原創結局對會長…

呢岀係我好少有咁連真人版我都有睇，我剩係想講真人版個有錢女(唔記得乜名啦，屋企整玩具果條女)幾好幾似

呢季呢…唔知會唔會飛住去呢？我漫畫人見佢好耐冇更新，剩係得d四格…

又可以j清華同學

皇伊月 條女好有女優feel

呢條女堅扮得似同靚

D演技浮誇得黎完全無違和感
唔計美波 應該最好演技係佢

清華被消失咗

識睇一定係睇顏藝

一頭霧水

其實佢片尾咪講緊發生咩事
做咩有人唔明

好想比夢子瘋狂西面

lm

動畫撚
知佢做乜, 但真係未明得哂
賭局應該係選會長啦
咁點解係呢3條友賭真係唔清楚wo
不過我估下集應該講返掛

動畫係咪唔跟足漫畫?

下集一定會講番
動畫第一季最後個場賭博係原創
而今季暫時原創左一個新角色

ED

阿福唔係完左好耐姐

都好D 雖然有煲漫畫 但動畫都想追埋

好搵唔搵搵兩個癲既一齊賭

嘩,乜學開司咁玩到賭手指

得罪講句,其實睇完第一季我就總結左呢套作品得一種套路:就係凡係做莊的仆街一定出老千,而做閒的女主就要去識破老千

想睇蘿莉斷指

今個禮拜冇得睇？

又要等

琴晚出播左，已有生肉

好彩 一星期得一集 如果停播埋就…

副會長真身

異色瞳蘿莉

我都係用呢個睇

3日追哂第一季
原來女主角就係雪乃

一集一西面

副會長 可愛

反差萌

Cosplay 狂賭之淵去 Vegas
有冇人好似我咁勁鞦

Elon Musk 做左夢子代言人

贏左幾多？

10蚊美金

求最後由雙手合十到西面個gif

好惡

帶返面具個下

大波黑長直黑絲短裙

早見配夢子真係好完美

原本想睇返第一季夢子差啲被強暴果幕,
睇到債務重組戰原來都有渣波

夢子出口術激發短髮妹

有冇人可以話我知個新角色叉喰係男定女

9成Tb
臭TB

tb

百喰一族的發起人，是一名穿着男性制服的女孩。雖然是百喰一族，但並非代表。為動畫第2期原創角色，由原作者監修設計

未追到咁後 唔該哂
咁最好唔好係tb啦

個櫻桃小咀突然之間變咗血盤大口

副會長

內心一定好pure好true

死TB搞到清華無晒對白

無左門之塔真係好撚嬲
漫畫明明講到清華係綺羅莉肚入面條蟲咁
而家講到佢乜都唔個成個傻仔咁

死tb又溝女啦
溝晒D女

早乙女

第一季除左最尾大致上都跟著漫畫
第二季好似改左好多咁

中毒 影響埋個腦 我估

松田るか梗係正啦

唔知第二季會唔會都有真人版呢?

佢ig有po story 應該繼續有佢份做

咁就好
ps. 漫畫 動畫 真人都有睇

聽講會直接出電影版先
應該接番同日本首相個仔對賭個段

電影也好

無睇真人 有無啲評價

我覺得真人D顏藝
動畫我又覺ok 一轉真人我忍唔到笑
同埋有D賭博無拍到 但漫畫有

為咗睇美波姐

真人版個早乙女成個中學D果陣 mk妹咁
D西表情同西格

動畫呢個速度應該差唔多又追到漫畫?

我怕越睇越尷尬

早乙女好型

男豬都好攪笑.......

今集好睇呀....唔使次次剩係睇早見

型到

雖然成件事好撚on9
不過覺得好撚熱血

其實中間發生左d咩事
點解講到早乙女好似忽然勁左好多咁?

一向都醒目女嚟

但佢一開波輸畀夢子果時唔似咁勁

你拎個痴線既去比

夢子世界第一

輸俾最強唔可恥

ed 好撚有氣勢+奔放 又有90年代feel

原來漫畫有早乙女做主角既前傳

摩妄都有

一直都覺得狂賭無一個同夢子匹配既男主角
一開始睇前傳
先明白原來男主角就係早乙女

果本好似無咁好睇

男主真係好大陣柒味
高達身吉姆頭

係?我只係追到夢子系列 早乙女同摩妄未睇 只係有時見漫畫店有封面

仲有一本係Q版
d角色全部都好可愛

內容一樣?

這個遊戲有必勝法！

Q 版係四格漫畫咁既形式
我未有睇好多
但強烈推薦要睇前傳
睇完就會明白早乙女點解可以咁勁 (同埋真係好型呀....我戀愛了...)

係? 我仲諗儲唔儲呢本漫畫好

今集有小小崩
D分鏡都唔夠好

個節奏，啲動作，對白好怪
好似中學雞話劇水準

成世無得畢業

前兩日買左早乙女前傳既1同2卷，真係好正

有無買埋夢子/妄?

夢子完全無出過場

係咪永久退場

唔L係掛

完全當個人on9

桃喂

喰

鍾意佢阿妹多d

邊個叫我?

拿玫瑰花果條友都係百喰一族？
會長個樣好正

早乙女好勁

原來漫畫出到10啦
雙就出到6

鍾意狂賭的話
雙真係必睇

信和好似44蚊本 但唔齊
太子有間齊 但47蚊本

字細 費時話我打手

新一集又有副會長J

首 ar may sing great咬字又幾好
一啲都無日本英文feel

收買完都無撚用
食戟之靈咁

呢套又冇食戟咁on9
係對手

一聽就知係彩陽
都唔知佢唱過幾多次

可唔可以問下係邊間??
想買返2既初回版, 但到到都斷晒貨

漫畫有副會長摸頭殺

外傳好睇過正傳系列

夢子 太屈機
玩咩都唔會輸咁

相反早乙女係不停係失敗入面，唔認輸咁努力進步，努力解決眼前既困難咁前進同勝利

動漫世界旺角店: 九龍太子彌敦道740A地下

佢D野雖然貴，不過應該會齊

你啱，夢子既人設太中二 同太屈，好似所有野都永遠係計算之內，冇咩睇頭，反而早乙女貼地啲

夢子係有得賭就咩都得
純粹為左自己去享受賭博帶畀佢既樂趣

但係感覺上早乙女身上係背負住好多野咁去賭
所以真係要睇埋前傳
先會明白點解早乙女會咁勁
同埋點解佢會想做學生會會長

不過比較好奇係前傳入面既某D角色
係一年之後既正傳消失晒

留名睇作者點自圓其說

Btw 外傳既鬥智成份仲要高過正傳 正傳作者自吹成份比較高

正傳 夢子一開始就咩都知道晒咁

早乙女幾乎場場賭局都要輸一場先破解到

係呀

係呢間 唔該哂絲打

咁生志摩妄都係外傳同正傳/雙無關連?

雙係前傳
故事發生係正傳既1年之前
早乙女剛剛以一年生既身份加入學校
故事入面會見到一D 正傳都有出現過既人物
好似學生會會長
但當然
更加多既反而係正傳入面無出現過既角色
而且呢D 角色既刻劃都唔差
人物既性格幾鮮明同立體
對比起正傳後來 _喰大亂鬥
其實仲好

妄我睇左頭幾話就未有再睇落去
所以你話有無關連
我都答你唔到

唔該晒你地 , 呢間我之前去過都係無初回, 第2期初回個封面靚好多

我諗都係就咁買雙算
雖然佢未必出哂住

學生會廢過地底泥 屌
班土著又盲掌打老師傅 全部外行

估唔到個口罩女係荷里活大明星

拓海都係咁
成世人只輸一次比老豆
早乙女係邊個?

Elon Musk留名

夢見順眼D

黃色頭髮嗰個呀…出鏡率拍得住夢子

真正意義上既男主角

92:8
被人收買晒
今次無必勝法啦掛?

睇緊 雙
個畫手好似畫得仲靚過原作者
睇到好想奶芒

其實佢幾時出一集
好似好耐無update咁

貼吧一路有更新緊
search kakegurui吧

呢度笑死

副會長

好萌

仲有反差萌

好想睇佢賭果場最後係點

睇返漫畫原來副會長段劇情漏左d嘢

但係而家個副會長又變左第二個人咁

再講就變左劇透剩係睇動畫既巴打啦
加返4個member 先傾漫畫詳細既內容啦

不過我諗第二季動畫應該都會追到漫畫好貼

露底

你好細心

副會長會唔會係唯一一個冇顏藝既角色?

可能啦
認真 如果唔話你知係偽娘
我出副會長 cos得點樣? (How was my Ririka Momobami cosplay?)

副會長個反差好正
加埋早乙女兩個

相呢?

第6集

呢套動畫ge表情真係好正

待J

真係有相 但做咩有腐皮嫁

套野D女好好J

今集幾好睇，無端端嬴咗，
台上三個都黑人問號
呢種不確定性&覺悟搞到夢子濕哂

一星期得一集…

邊度有1080 source anime1 同 myself都矇矇地

a1矇咩?

要down 再清少少

總統個仔復出

佢都幾cute

呢一幕漫畫都有

兩姐妹都鐘意
但係鐘意莉莉香多啲
好想保護佢
想知尾喰會唔會仲有後著

套野話明叫顏藝之淵呢d地方點可能令人失望？
Btw如果跟足漫畫呢集應該會變埋裸聊之淵

最後貼多張圖俾你地J

巴打又有新相

話你知
其實我cos 狂賭係Las Vegas 賭場影

more
但賭場俾你入?定入咗先換轉餐裝?

無個餐字

有冇俾鬼佬聊上房

好中意佢
好神秘 好似知好多野 又淨係食花生

賭場比入
仲要賭埋Craps
一鋪過贏10蚊

冇
我比人聊係因為我部電動滑板車好正

好鍾意今集, 好熱血!!!

今集真係好撚好睇睇完又忍唔住重睇一次
點解呢套番好似人氣咁低

因為好多人完全封鎖左開Post 果個人
老老實實、我都盡量唔想入佢開既Post 講野

明明有顏藝又有賭博 D情節又唔係太差 都想狂賭紅

最後63個game好似幾好玩

可能係啲game rule有啲好難明觀眾跟唔切

利申me就係

好簡單喎，都係fake人

頹撚型有馬貴將

今次救唔救得番團火

人地覺醒咗頭髮先黑變白
佢就相反，弱化咗

早乙女真係好正

今集成班戲子

認真有冇人覺得骨喰好撚正

嘈得最勁個個分分鐘交得最少稅

係咪原創劇情
美波

一星期得一集真係唔夠

幾時有得睇

5月一定去睇 希望港場唔好太少上畫

第二季先啱啱出pv 咁快出映畫

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊，美波啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好過無呀 同埋電影版內容唔同E+播緊嗰D

你話個角色係偽娘 定個cos係？

百喰一族黎講 鐘意等等喰多啲

隻game好似econ堂聽過

it's very huge!

大奶奶

新人留名

有無人想討論下尼姆零式嗰場遊戲
動畫版黃泉月話可以借學生會嘅代用選票 一票等於比學生會勞役24個鐘

原作我記得係無學生會代用票呢樣設定 只係話可以向有選票嘅人借票 還唔到亦只係等於輸左選舉戰 無咩代價可言

三理最尾嗰鋪輸左
根據動畫 佢要還24萬個鐘比學生會
根據原作 佢只係退出選舉戰就得

咁我有兩個問題
第一 佢點還嗰24萬個鐘？（動畫版）
第二 夢子同芽亞里同三欲唔係應該每人加3333票？

原來係原創劇情 好似幾好睇咁

撚緊狗

型

出左新有SEED???

http://58.60.9.48/9503468a.mp4?rkey=83d6c4b4c0cbbb7e712aceae02f19892607b56733a15156c4c304638f8988b058bdd924d35603d7e62fd70045f442404320aafb1b378872fc8c3d6966a6382cd

兩樣都有 直CLICK入去冇反應
COPY AND PASTE 條LINK去果兩度
佢SHOW個檔案0B

0b 照禁下載就得

THX

又有了

扉之塔 清華終於有戲份
Btw 鈴井去咗邊

岩岩search先知玲井係男主
想知佢打後除左做兵 仲會唔會carry/變強

我估佢應該永久退場

學生會一改朝換代咩條例都自動廢除啦

無佢仲好 本來個男豬就…

漫畫四格入面鈴井試過一鋪贏晒全學生會+主角羣架

鈴井係搞笑用

權力ge野
d條例只會愈黎愈痴線

新一集好頂癮，又要等一星期。

又有揸波
如果落樓梯果時有影埋對腳就仲正

妖！
我估 蛇女會 跳塔
學生會一開始講明唔可以死人

成個幸平創真咁

門之塔下，百合盛開
算係原作比較精彩既一章

人地係賭命
意在渣心臟

好驚有劇透
冇睇過原作
個GAME幾正
不過唔似賭博

骨喰好撚正好大波
同埋睇落比起其他百族 佢似有人性同感情多啲
Btw皇咁樣犧牲去示愛又幾正

皇

最尾唔明 點解揀”5”就唔會死

1 = 落1層
2 = 落2層
個頂係5樓，跳落去咪5

點解夢子係座塔入面分到方向 知個月亮係邊？

第2 round開左度跳樓門睇月光

所以點解夢子會選擇開嗰道門

應該係佢想知到底係咪淨係咁門上既數字轉，
定係成座塔轉，
如果係前者既話，咁佢一開門應該會見到月亮(佢好似記得入座前個月亮位置?!)
我淨係快睇左一次，有錯請更正

但塔頂啲門唔係應該全部向室外？
即係落1層=4樓塔外有個平台？

就算記住月亮位置，密室+旋轉樓梯，夢子點分角度?

BTW今話好美，會長好正

咪有數字講左 每一round 5分鐘轉60度
第6同12,round中間門一個循環

今集好浪漫

最尾其實係有 1 2 3 4 5條問題
對應1 2 3 4 5題
而第5題位置跳出去先有毯
會長講過如果秘書揀 1 , 2跳
都要考慮下跳唔跳好 因為真係會死

望到月光果面有毯
不過，蛇女估到中央塔有自轉先至勁
miss咗 塔岩開中央塔
要等5round，基本上輸硬

......蒙住眼轉圈，之後點分方向？
咁都唔明就當我冇問

啱啱睇返上一集，
佢地入塔前後應該都無蒙眼，
咁我當佢記得上樓梯時轉左幾多個圈，
而知道當時月亮應該係邊個方位

好撚正

賭完場野夢子完全冇得益

因為原作係先玩完門之塔，先去打百喰一族

終於有番門之搭好浪漫
好想知夢子身世，係有咩搞到佢咁
同4眼仔賭完賭撚到佢咩前途錢都無晒
見番面仲可以話場賭局真係賭得好開心

夢子旨在喪賭，但唔等於亂咁傷害身體

MJ

條TB變身聽到爆衫聲仲有啲期待會露波,
點知真係只是一條MK

票數變動唔列比觀眾睇鬼記得邊個有幾多票咩

送票比百喰一族

x口食好中二病

做乜撚
睇到我好尷尬

作者監修原創角色

呢下明顯係破防
個人設中2到嘔電

再咁落去D劇情似係會暴走
爆衫果下嚇撚死
整到咁mk可能甚至會贏夢子

今次幫真人版開路爆死又點

出真人版實會再出

上次每卷11xx左右

下集係咪已經係最後一集?

好地地變咩身
本身我覺得佢係成套野最靚仔
而家好柒

不過點柒都仲係型過男主角

其實唔洗，因為呢個玩法一爭鬥就等於玩家輸

拍賣美元（Dollar auction）是一種非零和對抗博弈。在這一場景中，兩名參與者共同參與競拍一張一美元的紙幣，其中出價最高的會得到那一美元，而另一位也得付出剛才他最高出價的價錢。當其中一人出價1美分時，他會考慮到另一人如果出價2美分，那麼他自己將會白白損失1美分；只要另一人出價比他高，那他都只會損失。而當價格提高到剛好1美元時，第一位競標人就不會有任何收益。但是，如果另外一名參與者出價1.01美元，那他就會損失同樣的1.01美元。與之相比，如果他自己出價1.02美元則只會損失2美分。在這種循環之下，參與者們在理論上將會以很高的價格買下1美元紙幣。現實中這種情況也會經常出現

資料顯示，「一美元拍賣」在美國各大名校舉行(哈佛等)，成交價位於20美元到66美元之間。[來源請求]
拍賣美元的破解法是，第一人出價時，應該出價0.99美元，這樣子第二人出價的最低價是1.00，他將毫無獲利，一般人便不會出價一美元來買這一美元了。

但結局係有內通玩家, 甚至連莊家都可以出價時, 普通玩家根本點玩都輸

叉喰柒在上兩round應承咗自己唔再抬價

完了

同埋之前有巴打話ED其實劇透左啲野,
淨係透左早乙女會一齊爭會長之位?
等我仲係咁諗ED得返條骨既蛇同埋夢子變蝴蝶係咪有意思

TB唔贏既話 我棄番
今次撐tb chok到咁行

咁就完咗第2季了?

條友廢撚到

應該無第三季
TB個故事似係作者
想拿拿林講埋核心思想結尾算數

擲公字賭人生

睇完覺得

出真人版未

第一季已經出左，第2季今年8月

我都覺得睇到一頭霧水，所以去追下正篇漫畫，原來副會長都幾鬼型

你出一蚊 出0.99個人就仆街

然後我出1.01 我付出0.01就可以睇你仆街 抵玩

下一個人付出0.02就可以睇我仆街

loop

完全唔知睇咗乜

正 女角好好J

皇好靚

意思係唔係X喰賣左身比夢子, 由本身奴隸既出身X喰變左做蛇喰

我估係夢子有咗X喰嘅人生
而佢決定X喰要跟返自己嘅理想生活

雖然細節係點有D難明
不過最後都只係想講零輸左場賭 贏左個人生?

會長